下次塗鴉破壞前可唔可以諗諗先

我明白，兄弟爬山各有各做
唔係話政治潔癖，警察就打人
我地就連畫下畫表達不滿都唔俾
只係希望大家針對番訴求去表達意見
例如畫屎畫鳩拆字，同我地嘅訴求冇乜關係
就會變左我地只係一班純發洩嘅示威者，對件事冇大幫助

雖然一諗到班狗見到自己嗰狗竇搞成咁、好嬲豬嗰樣就覺得好爽
但我地依家打緊輿論戰
會俾位人入、非必要嘅行動就麻煩各位大佬盡量避免

琴晚嘅事唔發生都發生左
都希望大家唔好再怪責，反省完就再上路
未出嚟嘅快啲出門

輕輕一推

簡單d講係麻煩下次噴靚少少